決定唔生仔，係咪好難搵到女朋友

?

大把女人唔想生

On9仔先生啲細佬出黎折磨自己

等你有女先諗啦